{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001897",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 문창 호텔 썸"
    },
    "text": "総客室数は28室で、近くには大田1号線があります。 韓国語での案内が可能で、客室はエアコンの掃除が完了し、冷媒は充電されました。 フロントでヤノルジャ会員であることを知らせていただければ、会員特典を受けることができます。 宿泊および貸室の入室時間は業者の規定に従い、連泊のお客様は追加料金が発生する場合があります。 1部屋あたり1台の車両利用が可能であり、祝日前後の料金は変動する場合があります。 客室は2人基準金額であり、人数の追加はできません。 客室内の騒音や他のお客様に被害を与えた場合、強制退室措置が取られることがあり、ホテルの器物破損や盗難時の損害賠償を請求することができます。 初回入室時、お客様が個人的に客室を利用することができ、他のお客様の代理利用はできません。 利用案内を違反した場合、払い戻しはできません。 未成年者は入室が制限され、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。 未成年者の代理予約を確認する場合、退室措置がとられ、払い戻しはできません。 未成年者のご利用は不可能であり、当日キャンセルされた場合、払い戻しはできません。 訪問者のレビューによると、この宿はコスパが良く、清潔で親切なスタッフがいます。 部屋は広くて快適で、水圧の良いシャワールームが利用できます。 ただ、一部の部屋ではトイレの音や蚊のせいで眠れないこともあります。 でも、他のお客さんがよく休んだというレビューが多く、次回も利用できるとおすすめしています。 当宿は施設がきれいで、広いトイレと快適なベッドを備えています。 また、近くの宿の中でも優れた設備を備えており、早めにチェックインできるメリットもあります。 ただし、チェックインの際、社長のタバコの匂いやほこりが少しあり、特別なメリットはない平凡な宿です。 全体的にコスパの良い宿と評価されます。 客室ごとにテーマがあり、ラグジュアリールーム、マッサージチェア、ツインベッド、プリンセスルーム、スマートLEDテレビ、ノーハードPC、IPTV、Wi-Fi、ヘアアイロンのレンタルや製氷機の設置などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数はいくつですか？",
            "answer": "客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "近くには何号線がありますか？",
            "answer": "近くには大田1号線があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であることをフロントで知らせていただければ、会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃状況はどうですか？",
            "answer": "客室のエアコンの掃除が完了し、冷媒は充電されました。"
        },
        {
            "question": "入室時間や連泊に関する規定はありますか？",
            "answer": "宿泊および貸室の入室時間は業者の規定に従い、連泊のお客様は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の車両利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "祝日前後の料金は変動しますか？",
            "answer": "祝日前後の料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準金額は何人分ですか？",
            "answer": "客室は2人基準金額であり、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内の騒音や他のお客様に被害を与えた場合、強制退室措置が取られることがあり、ホテルの器物破損や盗難時の損害賠償を請求することができます。利用案内を違反した場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限され、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の代理予約についての注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の代理予約を確認する場合、退室措置がとられ、払い戻しはできません。未成年者のご利用は不可能であり、当日キャンセルされた場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューによる評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はコスパが良く、清潔で親切なスタッフがいます。部屋は広くて快適で、水圧の良いシャワールームが利用できます。ただ、一部の部屋ではトイレの音や蚊のせいで眠れないこともあります。でも、他のお客さんがよく休んだというレビューが多く、次回も利用できるとおすすめしています。当宿は施設がきれいで、広いトイレと快適なベッドを備えています。また、近くの宿の中でも優れた設備を備えており、早めにチェックインできるメリットもあります。ただし、チェックインの際、社長のタバコの匂いやほこりが少しあり、特別なメリットはない平凡な宿です。全体的にコスパの良い宿と評価されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室ごとにテーマがあり、ラグジュアリールーム、マッサージチェア、ツインベッド、プリンセスルーム、スマートLEDテレビ、ノーハードPC、IPTV、Wi-Fi、ヘアアイロンのレンタルや製氷機の設置などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 747
    }
}